曹總： 愛國者政改大倒退！直選議席一半都冇， 林鄭係冷氣國師口中的「忠誠的廢物」！

曹總（Anthony）：
愛國者政改大倒退！直選議席一半都冇，
林鄭係冷氣國師口中的「忠誠的廢物」！︱
壹殼花生

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

推

講野仲咁勇武, 香港唔同左架啦喎